TSLA歐盤噴射緊......

升緊7%......
真係又俾條臭雞賭贏左
如果TSLA美股今晚收盤可以收係$750
我以後改口叫你契媽聖母女股神
我係賤種狗！

玩到咁大

賤種狗

我係賤種狗！

好想知你真人咩樣咩性格

又燈

請問邊度睇歐盤

好彩入咗arkk

希望上返800

美盤一定插到仆街

你有冇睇清楚
而家只係追返今朝盤後嘅升幅再升突少少咁多...

有無link

歐盤一向唔準

等5點 美盤先

樓上啲撚樣屌定先係咩玩法？
如果今晚收係$750以上咪開另一個PO：我係賤種狗！
到時慢慢屌

人地620賣左 俾你買左緊係嬲

大戶呃貨 收夠貨自然會推番高/除非老千股。
第一日買股票?

琴晚低位的確入左唔少貨 HEHE

歐盤

你諗下佢地錢又無 唔屌你幾句又點舒服

就係因為條臭雞先升

TSLA

EUR ?

最絕係有啲人琴晚低位放左
今晚再入返
咁絕既操作我真係做唔出 精彩

臭雞：本多終勝識條春

樓豬開post對沖 好波

你估條臭鳩冇私下俾料佢咩
次次大戰完都係床上面邊食事後煙邊傾TSLA

事後大麻

痴線
後生Amber Heard 唔食，食阿婆？

仲契媽？嗌娘親

7%好少姐

過埋今晚先，暫時都係臭雞

等5點真開市先睇

臭雞永動機

上返150蚊先講

why not both
契媽技術搭夠

快活過神仙啦
九成佢落盤個時係反晒眼最HIGH個時落

不過佢鳩買都贏啦

ambert heard太臭食唔落

琴晚660撈左, 68x放返
唔敢過夜, 今日落返68x先

我個200% ARKK 倉有救了，要射精了

鍾意玩屎

TSLA股價噴射，阿木要潮噴，班信徒要噴精了

好撚核突屌你

契媽呢幾日都失禁

咪gel呀

靈車歐盤得返600
大家點算

Tsla又話歐盤上緊

直線噴下

賤種狗你好👋🏻

tsla驚閪咩你估gme?

屌你老母 600歐丫

尋晚680 加左

屌 次次gme歐盟都噴射

好想你可以做賤種狗

玩極唔厭

黑心到你
不過我都想

又係時候出呢樣圖

RMB

次次都有人中伏

歐盤唔多準
好多時候話升一到五點就豬番晒

漫畫︰賭博默示錄

起碼有得開心幾粒鐘，不過就到美股盤前，再睇下點先

張學友我真的受傷了？

唔多岩音

郭富城既弱

傻散平貨唔識執 升左之後又話貴

傻散如果識執平貨咁仲叫唔叫傻散

今晚真係升先算啦屌

佢本來就係
其實唔差你呢個契仔

幾驚你係講我本來就係賤種狗

Ark Tasha Keeney 都正！

唔會，因為我賤D

V^

LM

留各界名睇改名

lm

上唔返155 走貨

留名睇你改名做賤種狗

連登股神

唔會輸 TWICE

邊到有歐盤睇？

$742收盤
升6%
好叻仔了，跑贏好撚多股
股王就係股王
BTW唔洗做賤種狗

你明明都好重倉TSLA點解唔支持埋契媽

我係重倉TSLA + SQ
佢成日賣鳩我SQ就係佢唔岩

sq跌到仆街

屁股就有份

tesla拆之前1100買左2個share 賺隱隱

冇野了，阿木琴既買左75萬股SQ......超撚多
睇下下禮拜會唔會升返

唔好講核突野，謝謝🙏🏻